[想開group] 關於gel甲...

有無絲打肯捱義氣開個tg/wtsapp group
傾下gel甲既野
分享下大家既手甲等各絲打唔洗周圍撲款
又或者分享邊啲係黑店都好l

好核突 唔好整

Tg ok

我唔識整 絲打您識唔識

我係荔枝角做開

男人老狗學人gel甲

你tg係乜

喺post傾都夠喇

如何？

我由元朗跟到佢出黎
我做簡單款多
佢勝在keep得耐 一個月都ok

有咩好傾？

邊間呀😀

自己整

香工 不過唔記得幾座
tea nail